警察唔可以拉倒二百萬人番差館

三萬呢個數字響七百萬人既社會到終究係少數
民意企響我地果邊, 佢地就會輸

咩料呀
why dislike
「唔」可以喎
有冇睇清楚架